大家點睇啲成50歲都要整容嘅發老姣同事

屌你老母
又唔撚知自己又乾又鬆
仔都大埋
咁都仲發老姣走去整容

仲要貪平搞到整到勁樣衰

收閪皮啦好冇賤婦

污撚染這片土地

想你屌佢囉，仲問

仲有嗰啲爭住著熱褲嗰啲 唔知以為旺角行人專用區啲阿姑

隔夜飯都嘔返出嚟。。。真係屌佢。。。老母囉

村姑

整容係去打針定開刀先
呢個年頭大把人打針 我覺得冇咩所謂
你話佢近黎靚左wor 佢實開心死

真係開刀
不過貪平整到好唔自然

咁應該貪平返大陸整
假到好易認

整容失敗可以好嚇人

關我撚事
又唔係同佢過人世

係咪搞到五官都好脹嗰啲？

鼻
。。。